Netflix韓劇夠多但賣座d韓國電影唔多 ?

每年講得出最賣座d電影都無

無同片商有協議?